警察最新戰術：引入野戰彩彈識別

蕭若元： 警察內部會議流出
積極考慮引入顏色彩彈識別特別人士

求集思 過牆梯